Van tijd tot tijd hoorde ik vaag gehouden met zijn vermengden met zijn dagvaarding Odessa in het geval van de Trepoff moord, zijn het opruimen van het enkelvoud tragiek van de Atkinson brothers in Trincomalee en tenslotte de missie die hij had zo fijntjes en succesvol voor de regerende familie van Holland.
